UDA City 既 nanodegree 點睇

睇鬼佬講學到野兼揾到食

亞洲認受性如何？
學到野嗎？
香港揾到工嗎？

我都想問 有D 興趣不過真係幾貴下1000幾一個月